（探討) 點解要做一個對愛情認真既人?

我指既好人
定義係
專一, 負責任, 同埋有認真考慮過對方適唔適合先同人一齊

世界無天理係人都知
咁其實到底點解要做個好人?
答唔到自己, 係為左自己既心安理得,
定係自己其他慾望唔大到令自己做違背良心既事,
定係天生就係咁樣既人?

認真一問大家睇法 小朋友唔該死開

愛情無分好人壞人 違背良心對每個人都唔一樣

點解巴打會覺得愛情無分好人同壞人?

直到遇到令你學識放低以往既愛情你就會知道愛情係無分好人壞人 其實只係自己對佢地既一種執着令到自己係到分咩叫好人同壞人

有d唔明, 消化下先

加油呀巴打 總會過去

因為想幸福囉

因為只有做好人才有機會收穫一段長久並真正打從心裡感到幸福、美滿既關係

留名

實際上見到既多數都係賤人/首先傷害對方既一方
多數係幸福 起碼唔洗承受太多被背叛既風險
但係我又會覺得, 呢種人呢世都唔會感覺到真既幸福 因為佢地個心根本唔係到

但係你唔知要堅持幾耐, 先撞到個同你一樣既人

That's life man

世界咁大一直走落去就會遇到

因為做人從來只要為自己負責
做一個對愛情認真嘅人係因為要過得到自己

因為做違背良心嘅嘢過唔到自己個關
同埋用真心對人而對方同時又用真心對你先會係最幸福嘅愛情

有冇曾經相愛過先 有既話
所謂既賤人終會遇到個佢想認真發展既人
之所謂佢賤只係發覺你唔係佢想認真果個

但一開始就想呃你錢呃蝦條果D
就只怪你唔識戴眼識人

因為一旦愛佢就唔識對佢唔好 對佢唔認真

夠愛一個人就會自然對愛情認真

某程度上因為”己所不欲 勿施於人”
自己試過被背叛係幾痛苦嘅事
真係適合先開始
唔會玩弄感情